一人一個想問男女朋友又唔敢問嘅問題

究竟我係咪你最愛果個？
你嘅未來入面會唔會有我？

有冇諗過搞gay

下面個題唔洗專登問啦
佢d行為會比到答案你
eg 希望你一齊儲錢 etc

其實係每個女仔嘅疑問 只不過大個咗你會唔夠膽問出口
怕比到壓力對方 亦怕將來會失望

仲係好後生 但已經覺得識人好攰
想以後係身邊果個一直係佢

呢啲野相處會Feel到 無需要問
好過得把口

幾後生
點解覺得識人好攰？
你唔擴闊圈子 我又怕你後悔識唔夠人搵唔到一個最夾你既人

係，所以分左了

但始終好想聽到佢親口講出黎
不過唔夠膽問 怕聽到唔啱聽嘅答案令自己唔開心

從平時傾計同佢嘅行為會feel到㗎嘛

讀緊大學 都識咗好多唔同嘅人 拍過幾次拖
覺得佢係最適合自己果個 不過驚對方唔係咁諗

因為女朋友成日疑心病？

我女
最後問左，佢認佢心有ex，仲想搵返佢
所以分了

有無後悔問咗出口？

咁又無，唔想呃自己
長痛不如短痛

一定係問之前已經比咗好多心理準備自己
攬攬

same
你未來有無我

睇佢手機發現？

單身咗幾耐？

佢有咩行為令到你咁諗

會係你面前覆應該無乜野嘅
可以試下直接問

grad咗之後佢要去外國 重有一年 但佢唔會同我講以後有咩打算
可能我心裏一早有答案 不必去問

你呢？

唔係你問題
覆得密過自己女朋友又真係難啲接受

同你一樣都係讀緊書
同佢無講過好長遠嘅事
有時會諗佢係咪真係無諗過以後嘅事
同埋覺得咁細個就諗同佢一世係咪好不切實際

拍咗幾耐？咁細個真係好難解決
如果知道會long d 應該會選擇唔開始

究竟有無鐘意我，尋晚知道了

其實你係咪直

唔識點安慰你

點解你呢排咁冷淡⋯

絲打同男朋友一齊左幾耐阿？

前排我都想咁問

就快一年

相士話我嘅命格入邊姻緣好弱，女人每每離我而去，好攰了

但係點都係唔知點開口，因為太顧佢感受

我之前都問過我男朋友 最後佢都話放唔低個ex
又係分左手

呢d唔可以盡信 失戀果陣聽到或者會覺得好準
休
當比個機會自己休息下再遇上下一個
有無話比你知分手原因？

覆其實唔係問題
偷偷摸摸就唔知想點

但都唔可以令自己太難受
無原因咁對另一半冷暴力好不負責任

咁樣擺明係撩交嗌
好似d八婆細聲講大聲笑一樣

基本信任問題我覺得可以問
如果真係無野都唔怕比你知多啲
安全感真係雙方一齊去建立嘅

啱呀，其實如果唔愛嘅話寧願早啲講出嚟，起碼會有個答案但係冷暴力真係會對另一方無形中造成傷害

因為我同男朋友都少見
出到黎都咁開心掛住覆第個我會嬲

唔關事，我好耐之前問，三個相士都係咁講

你地好少會傾未來嘅事？

嗯 我會諗係咪自己做錯啲咩先會比佢咁對待
但其實自己無做錯 只係佢地唔愛又係到拖泥帶水
冷暴力 冷戰真係一段感情嘅殺手

可能仲細
會講去邊到旅行果啲
但將來嘅人生計劃都比較少講

你是咪gay

我自己就唔係好信命格呢樣野
都係睇下每次分開嘅原因檢討下比較好
巴打唔好咁灰先

咁可能純粹係有個位真係好好笑
自己有時覆msg都會笑到好似弱智咁
佢無掛住覆msg冷落你都無咩問題嘅

出於好奇定發現咗啲咩？

有兩次完全唔知原因，個女仔ghost左我，完全消失

我信命，因為我做人已經好努力，成事在天

會唔會係識嘅方法出咗問題
正正常常拍拖應該唔會搞成咁

或者我唔係正常人

其實你挨緊佢其實佢都無咩可以做
或者試下撒嬌叫佢唔好用咁多手機
陪你傾下計 同埋平時多d覆你

我男朋友本身都少覆msg
有因為佢覆得好慢發過好多脾氣
慢慢先發覺呢個真係佢改唔到嘅習慣
接受咗無咁執着之後自己反而開心咗
唯一缺點係有時真係會太掛住